開季對著雲加算唔算莎士比亞四大喜劇之一

正過威尼斯商人

拍定手先啦

老鼠

讀drama架

樓主條仆街又反雲

Kxxxxxxx助攻

樓主又豬

下半場一出黎華dee會再入

又反我雲屌你老母

理性分析唔算反啦

岩聽

樓主個頭頂都係

關莎士比亞咩事

樓主有冇興趣加入反雲5虎？

屌你老母

暫時有義和b同2和b

反雲5犬

沒有雲爺爺 哪有牙仙奴？

2&b
耳和鼻
義和碑